知唔知波子棋係咪有必勝方法 點解我成日輸？

係次次都輸

屌開錯台